沙田勇武比NOW記者 跟住

可唔可以幫手推比多D人睇

推

分開幾隊散咪得

由沙田圍開始跟 有D真係影到樣嫁....

屌

元朗兩個 荃灣又幾個 將軍澳最少三個

唉 班狗休左三日 今日仲唔咬人咩

成撚日吹風叫裝修 都唔撚係講明時間地點比人去捕你掛

遍地開花係打突擊 唔係預約被捕...

啱啱有警車經過小瀝源路遊樂場,兩架豬籠車一架貨van一架七人車

要記住

記者從來都唔係你朋友

要記住

記者從來都唔係你朋友

要記住

記者從來都唔係你朋友

要記住

記者從來都唔係你朋友

要記住

記者從來都唔係你朋友

其實記者係朋友 如果唔係既=周圍影大頭

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

家下隊警車停咗喺小瀝源遊樂場側邊個網球場

唔係朋友亦唔係敵人

D狗跟本就係睇住直播
你上邊架巴士 佢都知

小隊行動好易收皮
記者 跟到貼1貼

WTS 又一隊 記者跟實手足

Push

推到手足知道然後跑散

依家斬開咗兩隊有一對應該向緊大圍方向行緊

小心POPO 沙角,車公廟站包抄

收啦

收啦5毛

26
而家就事必要你講
•
1m
完全封鎖

真心 佢地只係公事公辦 手足要好好照顧自己 佢地如果唔係同路人 邊有咁多子彈比大家做文宣

NOW TV不嬲一樣有藍絲趁人飲水ZOOM 樣影

沙田有便衣

沙田要人!!!!!!!!!!!

RUN

係貼一貼咁影
又冇人拎遮

想做野唔該自己蒙面 有鏡頭就要快閃

，

小心

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

TKO 又影

大部分記者係朋友,唔係朋友個d唔係敵人
除咗cctvb同黨媒

TKO MTR 又有啦

push

zoom到近一近個大頭 金毛 踢拖果個呀

屌可唔可以包得密實d ar!!!!!!!

街坊幫手佢姐下鏡頭

我唔係唔比佢影呀
係叫大家好好保護自己

睇撚到曬呀!!!!!剩係帶住個手街口罩個d係咪博拉呀屌!!!!!

其實點解記者要跟埋上車.....

yes sir sorry sir

屌你老母黑警死全家啦

咪話咗手足應該保護好自己，唔好當記者一定會幫你遮/影唔到你

PUSH

又分化

TKO 又拉1件

只有仆街冚家剷狗先唔係朋友

歒人又更加心急了

啱 之前有手足俾now影大頭 仲要係特登zoom埋去

成功既快閃係冇人知做緊野，完成品係走左先比人發現

唔係分化
記者的確唔係同路人

首都居民屌走左d 狗

大部份都係啦下嘛
尋日你燒親人地，人地都幫你澄清番，咁叫唔係同路人?

等我仲見到now live 突登out focus左手足⋯⋯

Now其實好好。

深水埗發完夢要扔衫褲啦 now tv瘋狂zoom大你地啊

班now記者一早有前科

點樣好法 一早有晒前科仲幫住佢地?

深水埗發完夢要扔衫褲啦 now tv瘋狂zoom大你地啊

垃圾連登仔以為係自己人
仲要死攬
食屎啦on9仔

在我角度大家都係香港人

下⋯⋯上次now live cam man屌9黑警喎⋯⋯

Now仲影住警黑勾結

邊個話唔得？提手足又唔得？

我每次返到去 都係睇住now⋯⋯我覺得佢係偏黃但記者要中立 真心 無謂樹敵 大家可以睇下now嘅戰績

記者中立

反跟蹤

蒙面先變到超人，真係要加重係依方面嘅文宣

你似分化撚多D窩
講咗幾多次
記者中立
適當時候要擺脫佢地
你唔擺脫 佢以為你有下一場快閃 就會跟

Yes!

Show Blocked User - 邪惡熨斗

跑甩記者
唔可以俾記者跟住

有鏡頭都照裝修破壞没有一大班人的雨傘?一就不怕被捉(鬼)，一就情緒快感上腦，没了理智。

你唔好講呀 連登好多人屌你

現場手足警覺性不足

有鬼嗰d都係要記者咁跟先見到
自己賣甩記者啦
不過睇佢點影
影樣就⋯⋯